黃毓民呢個人除左容易信錯人之外重有無缺點

次次都係信錯啲仆街人渣垃圾不如嘅反骨仔, 而次次都係同班仆街人渣垃圾攬頭攬頸幾年之後先察覺
而佢本人就自問從政從不為私利, 高尚人格如同青天白日
我黃毓民無其他錯, 唯一最錯就係信錯人, 係咪丫? 屌你老味 (台主:騎騎騎騎騎)

佢同人合作基本上都反臉收場
佢自己問題都好大
不過d人唔敢屌佢姐

冇啲新意
你成段文換過個名都岩用喺第個人度
私怨就慳啲啦

教主佢搬龍門好叻架，同埋佢面對質疑，會反問人哋睇曬佢成篇野未? 當初死保蟈螄就係依個論調。

我覺得佢係一個好有能力嘅政棍
值得學習

點解我黃毓民咁撚多敵人, 因為全部都係壞人

現在連登係私怨行先，

搞政治 你估請 聖人 咩

公領域上。毓民無變過質

呢排多左屌毓民POST, 算把啦熱狗, 黃毓民仆街都唔等如鳩達唔仆街架

屌佢=熱狗
我只可以講16立選之前我都覺得佢係政棍

物以類聚，人以群分。
佢本身就係反骨仔，以前當人地係踏腳石，而家咪有報應

真正的政棍

容易受人影響，呢個係好大問題

算吧啦芒果仔

鳩達仆街都唔等如黃毓民唔仆街架

狗 唔止一隻

呢個缺點已經夠佢玩完